（1q題） 有咩水果既城市會人來人往

見到人來人往四隻字個腦自動起歌

榴槤城市 人來人往 為了理想起舞吧
秒

秒